有無人洗頭會痴啲頭髮係牆?

你低能？

我見過個鬼妹係咁
洗洗下會將啲甩左既頭髮一掌拍落牆度
離奇神幻不可思議

sor笑點低

會

間唔中都會

沖涼個陣會用水沖走, 但係抹身個陣發現身上有就會痴佢上牆

點解你成日改名既

做咩推9個月前既POST
我通常見兩隻手都有頭髮
會用右手拎晒D頭髮 再沖走左手D泡
重覆用左手拎頭髮 再沖埋右手 之後痴晒D頭髮上牆